[行動POST]615全民放假悼念日

首先，我希望哩個POST可以一直推到615當日。

點解?因為唔知大家仲記唔記得2019年6月15日發生左咩事?如果唔記得等我提提你。係當日有一位梁烈士，希望以生命影響生命，以死亡去控訴哩個殘暴嘅港共政府。結果，我地香港人總算冇令佢失望。係616發起左200萬+1嘅大遊行，迫使暴政係當晚道歉。可惜我地未竟全功，致使之後再有無數嘅手足犧牲。

時間已經過左一年，我地仍然未能完成犧牲手足嘅遺志。因為我知道，係香港要推動罷工真係好難，我地非不為也，是不能也。香港人早已經俾高工時、高物價同高樓價騎劫左我地嘅一生，每個人都有太多、太多嘅包袱。所以我唔會怪大家，要怪都係要怪自己未夠努力去推動成件事。

咁今次我就試下用2個星期嘅時間去俾大家準備，我相信香港人總有自己嘅辦法去突破困局。我亦唔係希望要一步登天，只係想一步一步慢慢黎，比多d時間大家去適應同練習。所以615就黎個放假大行動，大家可以請大假、事假、年假、病假等等咩假都好，試下俾一日所有香港人一齊休息一下。為嘅係悼念手足嘅犧牲，為嘅就係反思點可以做得更多、更好，為嘅係為下一次動員嘅練習同準備。

或者，會有人認為我係消費死者、食人血饅頭同情緒勒索之類。如果你覺得係，咁我認，正如我係連登出嘅第一個post就係因為哩件事 因為我認為回報犧牲者最好嘅方法，就只有在生者嘅堅持。只有我地贏到最後嘅勝利，先有辦法為佢地討回公道，賦予返佢地犧牲應有嘅意義。血唔可以白流，流幾多就要食幾多，有幾多就要暴政還幾多。

最後就係你想點做只有你自己可以決定，我唔需你100%認同我，我亦唔需要你盲目咁支持我。我希望嘅係，你所有嘅決定都係經過你自己思考過而做嘅決定，你要對得住嘅，只有你自己。

615全民放假悼念日
光復香港
時代革命

幫推

push

推

試推

cc 台可能好啲

已經拎左一個星期假

Stillness is death, and only movement can knock the door to eternal life

Make ur brave move to the path you belong to, or stay there and be still for nothing

盼可將燭光交給我 願我也發光芒

推，一年啦

梁烈士
希望你係另一個世界安好